其實窮人應該忙住揾食冇心機扑野先至係，點解生咁多細路

揾朝唔得晚
手停口停
生活冇保障
生活所需都未provide到俾自己
養自己已經夠慘
養多件點算
唔知諗咩